超真實夢境 HKTVMALL與中資公司

順豐首先收購左DHL旗下一間公司
Supply Chain 大中華地區
其中一個目的係用DHL SC個朵去傾生意

根據本人、同事同朋友都同時發一個夢
夢見HKTVMALL同順豐旗下既DHL SC好似傾埋

以下皆為夢境

順豐DHL SC做耐左一排就開始佢既滲透planning
Target各個大企業 包括生果、因航
而佢地傾生意既手法不外乎用超低價爭生意
然後再游說你用佢地更多既服務

1)平
呢個真，Margin壓到頂爛市
真係平到你唔信
有好多本地薑都衰左係到

2)靚
夢中夢發現通常都係得個講字
連一個可靠d嘅倉庫管理系統WMS都無
好多時候夠有年資既人去記
同其他公司一樣
表面上靚靚仔仔果陣就係客人巡視之時
實際就⋯

3)正
舉個例子 當年Apple出iPhone
正正係DHL Supply Chain管理不善
而好多客屌出貨慢無交帶
但好多人誤會左係隔離分家 DHL Express

4)增值服務
呢個真係邪惡喇
佢會不停R呢樣R果樣
目的就係滲透哂你既生意
例如話幫你整個靚System
其實用超低價請大陸Vendor公司砌個Platform
用埋大陸閪機
Data credential 大家估下會唔會直接送中

順豐DHL有無足夠人手都成問題
好多時候都係判上判 判比街外公司搞
質素參差

如果好似當年Apple咁 比你買到搶口罩又如何
拖到遲一遲先送貨 人人皆屌

大家不妨諗一諗
國泰收購有一隊客機既快運都唔洗五十億

點解順豐用五十幾買DHL旗下
一個搵唔到大錢又無貨機既Supply Chain
然後步步咁搵香港大企業合作 目的係咩？

我膽大預測
之後順豐DHL SC會不停r HKTVMALL下放更多權力

當中包括埋
中國製系統、中國製倉庫管理、客戶服務、外判車隊派貨

戴返個頭盔
個夢真係好真實
如有雷同 只是9UP
下面都係9UP

或者現階段無呢個可能
但我信個預言夢境
一定會氹到你落疊
正如呢個夢境一樣咁真實

唔識野 但係好似好重要 pish

強國式頂爛巿model

私隱有價
消費者唔改變消費模式 只會愈黎愈多送終platform

支付寶

反抗支共控制

假設HKTV同順豐合作派貨

寧願hktv請多d人幫手

遲少少送貨

你諗下當年Apple搵DHL SC合作

倒瀉哂屎咁

仲有DHL SC好多系統都係中國Build & Maintain

夢見有另外兩間本地薑都有爭

我估最後都衰係價錢

利申：發夢 9up

逐步抵制緊SF
好似黨鐵咁 戒到就戒

不過連buyandship都同佢合作

如果可以簡同有能力嘅黃店 可唔可簡啲非藍、紅底
公司合作 寧願你將成本轉嫁比消費者 都唔好將data 送中

垃圾支那式壟斷

又係SF...

睇下維基造化

預言下星期開始

傾成左？

包巴
我認得你喎 你應該識人係入面做
問下佢個夢係咪同我一致囉

推

推
連d內部cs都係大陸閪 就知咩料

Push

唔明 但push

push

DHL同DHL Supply Chain提供既服務本身有咩分別?

平真係生意佬的死穴

黃人都要開飯

Hktv依家咁多單，正路佢應該要搵幾間公司幫輕下？搵一間隨時好似以前apple咁

推啊

唔好咁衰一下打沉天真連登仔啦
Hktvmall前線好黃架，王維基姓黃架

推俾HKTVMALL 高層睇
寧願俾貴運費都唔想益中資
幫襯左wiki好多次

德國DHL有分幾個家
最賺錢出名係DHL Express
即係街邊派貨 有貨機 有自取點既DHL

其次係DHL Global Forwarding同佢旗下既ISC
你當係比筆錢佢
佢去諗用咩方法寄件 有多就係佢既利潤

最後係DHL Supply Chain
你當係請係鐘點幫你屋企打理家頭細務 管理貨倉
賺唔到大錢 所以順豐收購左

依個真 推俾高層睇
大佬貴少少 都唔想將私隱送中

唔撚係呀 資料可能送中

lm

話唔定之後連你用開邊款condom都知

我間百貨公司黎緊都搵DHL送貨
原來統戰要滲透入各階層就係首先要搵供應，之後再入佢地公司

姐係可以放棄hktv mall?

睇清楚係DHL SC定 DHL express先啦⋯⋯

Dhl express 定 sf dhl supply chain先？
Dhl Express 係正統德國郵政 可用
Sf dhl supply chain 紅底中資順豐 不了

pp

推到生果同立場見到

講明係會有順豐既DHL

推到俾hktv高管睇 一有中資即割

以下發放 成績表
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

一有中資馬上唔用

又係支那式空頭支票

依家HKTVmall已經指定用SF去supplier拎貨+送上門

起碼run左半件

依家係連你鍾意食咩，買咩，用咩，幾時出門口，甚至生活習慣 eg幾時扑嘢，幾快射，幾時做運動，做咩運動
佢都知

希望HKTVMALL 可以企返起香港人呢邊啦
香港人捧得起你
自然打得沉你
抵制TVB已經係例子

唔明
不過見到支那嘢就
Anywhere but chi na

咁就響所有貨物塞張光復香港文宣，等佢哋加入

Hktvmall 條路自己揀

水能載舟亦能覆舟

上得，也會跌得更痛

黃絲夠後生，大部分唔係傻嘅

dhl supply chain 同 express有咩分別？
sc係咪即係類似Amazon 嘅fba？

Lm跟進

pish

其實已經進行ing, 我可以講HKTV Mall已經用ing 順豐DHL 既服務,而順豐DHL 係紅企唔洗提la(衰在連員工都深紅/藍).香港人日日搶既消毒濕紙巾同漂水好多都經順豐DHL既倉.樓主既夢太真實.

利申:發惡夢做ing DHL 倉務仔

LM 跟進

推吓先

咁樣唔掂喎，易乜易連啲口罩都無埋

順豐愈做愈大 港企好多都衰係國企上

DHL supply chain比順豐買起左,通常做大集團生意,出貨量大.而EXPRESS就似乜都送散客都接咁lo

thanks
DHL Supply Chain即係3PL?

佢做過浙江省政協

推，維基應該睇得通掛

Lm

除咗推之外有冇人send俾wiki wong睇下

其實deliver冇得揀黃藍
平運你預左人工一定低 冇幾多個黃肯做
除非學台灣郵局做埋運個份
不過都喺政府野

黃藍都好 but 紅

點解要分家？
點解會俾順豐買？
順風買dhl sc明顯係想滲透
德國奶共奶到咁

香港做網購一定要靠順豐 走唔甩
上網買野極大部分都係順豐運

Pish

無錯
嘉里 利豐 yusen都有
好多出名既物流公司都有掂呢範

藍=紅
點解仲妄想有人可以愛國不愛黨

我知同信你講既嘢，舊行家

D記SC大中華生意係賣左比順豐，話就話D記manage，實際係點，你講出重點

個deal上哂各經濟相關媒體頭條，如果係咁好生意D記駛賣比你順豐？說穿了就係第二個香港形式，面就出D記，內裡全部中資硬軟件運作

希望王生有得力助手睇到你指出既潛左威脅

廢中我就係因為各大公司放棄中港市場逐步撤走而焗住轉行

agger
香港既小店(例如觀塘工廈嗰d)就算老闆係黃都好
佢地寄貨都只可以靠順豐sosad

無得搞
SF擺明係滲透企業
慢慢逐步提高market share
變到依家咁不可或缺
你咁大量order 有邊間可以替代到？

我個人就prefer黃
但生意佬眼光唔係咁睇睇平

希望大家唔好太怪wiki.好多大貨大品牌都用ing 順豐DHL既服務.
如果做網購平台要絕對抵制經紅企既產品----分分鐘自己斷貨源無貨賣.並不止成本問題. 就係連口罩消毒抗疫物資都入唔到.
與其怪wiki,不如全能既連登仔幫手諗下對抗方法.

小店無能力要靠順豐可以理解 大公司有能力如hktv mall 都要靠？

支那政府年年課咁多錢落公司到
剩係頂爛市都接到啦
香港有眼你睇

當你間分公司賺唔到大錢
利潤愈來愈低
另一邊廂有人出高價買
你作為德國佬 會唔會賣

行多幾步路去佢倉自己拎算
仲可以點

唔係講緊個人單
講緊公司order

呢點行家好多心知肚明
但一般街外人唔熟 所以唔明潛在既威脅

祝你轉行成功

wiki都唔叫黃 樓上班keyboard flighter一定黃到飛起
提醒就夠 唔好下下恐嚇咁

Buyandship呢排應該賺到連數錢都數到手軟，睇吓個老細會唔會用嚟開自家速遞服務

夢見不少於一個其他本地薑有意合作

忠言非靠嚇

講起就嬲 你話呢

Pishhhh

唔可以比佢哋咁做

HKTV再大都冇可能請到咁多廉價勞工又要運費夠平
講緊皮頭一個月你做唔做
仲要買好多架車 停邊都喺個問題
HKTVmall宜家都只喺勉強收支平衡

一街都係

長期都會
武漢肺炎令人人都學識用集運

但我麻麻地bns
記得有政府高官入股

Help push

push!

點解會傳hktvmall同DHL/SF合作
如果佢要搞 第一日就搵順豐做左啦
以我所知Wiki都好堅持要有自己貨倉車隊
就係唔想靠外人 如果當初起步比順豐做會平好多
要cut cost 都唔係今時今日行返回頭路

Wiki 一路都唔係成本行先嘅人 佢不嬲都要自己in source晒啲野 佢地啲倉 物流 IT platform都係自己own
反而我幾有信心佢唔會比人滲透

bns如果藍黃兩分法 絕對係藍
利申發夢

外判好正常 但有好多選擇

Push如果HKTVmall 用順豐就罷買

好似之前已見過類似嘅post!!

其實我無留意錯既話，wiki 本身都肯花錢請developers , LinkedIn 剩係個批devs 其實都夠搞一個internal warehouse system 俾自己人用而唔需要outsource 搵一套黎用先岩

如果用順豐真係會失望

咁即係要再bill up一間黃的速遞公司

發夢係美森買過野比bns拒收

順豐梗係平啦
以前送貨點會想像到啲貨可以就咁放街邊無人睇住，隨手就可以比人攞幾件咁

但點解放咁奈都唔聽見有人講失件？

我都希望我係錯
希望Wiki只係insource哂所有IT platforms

我相信維基識諗的

相似角度既夢黎姐

不過如果你話成本問題先轉順豐又真係有d可能，之前做過d e-commerce 公司，好多時都係會成日轉運輸公司，如果大d size 既，分分鐘同一時間用幾間，佢地理論上試一間公司之前，會搵某批量既貨mon 俾佢地送個零月

覺得無問題先俾佢送多d , 如果一開波已經出事就直接cut ，如果講到出事機會率咁高，應該一個月蜜月期都捱唔住

Buyandship 良心收實重蝕咗七位數字呀

仲有如果佢要用順豐 佢洗乜開咁多O2O店比人門市自取 順豐唔多鋪過佢平過佢？如果錢係第一考量 我諗hktvmall唔會係今日嘅model
依樣野好似違反左公司發展方向

A

本地有咩公司同佢爭緊

Z

S

唔係褂

佢d IT野不嬲都in house 㗎啦 之前同hkbn分家帶走左好多設備

低技術工種點判都好都喺用支那人為主
香港一個18牌都講緊2皮
再上去3-4皮

唔應該只講香港
全世界各行各業都被中資滲透曬

維基肯定同中資
本身係政協

已戒

hktvmall 唔好令我地失望 大家唔係冇左你唔得架
如果真係奶中資 士多都會係選擇之一

好多港佬做緊
貨倉鏟牌最平萬一一個
跟車兩萬起跳
貨車多勞多得
掃把唔洗兩萬

以上純粹9up

維基你唔撚係啊

話唔係咁講
不過我都望佢係例外

推咗先

咁唔OK, 要齊心杯葛呢幾間物流
其實本地薑有邊D？想知價高幾多
推到Hktv mall 睇到再推廣去其他網店

黃生 又上黎炒股？

推 唔要中資

我公司都係3PL! 我即係去HKTVMALL R下！睇下有冇轉機！

如果連咁多人都睇得出嘅嘢佢都睇唔出咁證明佢只係唔想面對

六月前點會諗到送中
萬事皆可能

做倉嘅有地主KERRY LOGISTICS
本地express有 SF / 宅急便

又SF

夢見都係上市公司

咦 行家？

留名睇炒車

Hktvmall本身用gogovan由merchant拎貨

如果私隱送中 真係不了

老實講 順豐個價真係低
壓到咁嘅價錢邊有本地公司鬥得贏

AEON 都轉左用DHL SF既合營supply chain.

點解sc賺唔到錢
同大集團合作正常應該幾穩定

幫推

傾好咗咪要毁約？

又一支那入侵香港嘅例子

Asics Addias Apple A字黨

你在...創意台

Pishh

Wa屌，咁多行家既

頭盔要戴穩

相信不久既將來會相認

你樓下都一堆sf店/櫃啦

要脫支

留名跟進

變紅色經濟圈

明明人地有間 morning express 先

只怕個人資料送中ed

支持

呢d行業最應該光復
但又好難夠紅企打

同華為滲透外國系統咪一樣 壓到個價最平 之後先發覺 原來平野無好 自己國家都變埋人地領地

推
最基本認知：
SF DHL supply chain
不可一 不可再

aeon 不嬲奶共

hktv mall 自己諗好
你係香港人既伙伴

你同時有大量人既data
記得唔好跪低
用系統可以自己開發或者用SAP果啲

安全好多，對於你亦唔係貴

推返先

推
香港有冇可能整套自家既送貨/物流系統

再推
唔小心禁錯不推文

證據? HKTV mall facebook貼左好多條佢地貨倉既片架喎

唔係話唔信你
不過樓主係P牌 小心比人帶風向

同Dhl合作算利好定利壞

Don’t understand but push

當故仔咁聽
當我發預言夢9up
下星期返黎再睇

佢啲倉我直頭去過 以前佢車隊一定係全部自己人
貨倉都係自己管理返 倉佬就有自己人同Kerry人
葵涌同將軍澳倉仲係自己物業

推俾wiki睇

Tui

香港sc同本地速遞其實真係唔夠中資玩
sf獨大 依家zto做埋本地 sc
香港本地大既咪kerry 其他一早收皮
香港做本地速遞好難搵食

影埋佢 HKTVmall D PO,invoice 同RN俾你睇好無?
咁搵證據法你都係想我死姐,不如直接D講出黎la

DHL Supply Chain 同 DHL Express 有咩分別
好多行外人唔知咩事

重點個人資料

班強國人講既大數據

佢只不過被689開空頭支票先轉軚

DHL 分好多part.
DHL EXPRESS 最普遍，就係做速遞果間，英國護照署寄BNO果間。

DHL POST 就係德國郵政，所有德國非速遞郵件都係用佢，包括空郵。

DHL logistics 就係做大貨，櫃貨散貨。廠用多。

DHL SUPPLY CHAIN (DHL供應鏈）就係做本地倉儲本地派貨。通常係大公司縮皮唔想自己搞倉務既外判倉儲&派送服務。

頂到黃維基睇到

強國式搶市場

推一推

推到wiki睇到

其實唔想用SF，但真係好多公司都淨係用SF，另外智能櫃呢個版圖真係無同級對手

同上面果個 SIUBAK 講既有出入喎

DHL係送貨去HKTV定送貨俾HKTV d客?

iHerb 得順豐免運費

pushh

推俾HKTV高層睇
寧願比多啲錢我都唔要用順豐送貨, 比返黃本土貨運做啦，一齊壯大個黃色經濟圈先係嗎

送貨去HKTV, 再由HKTV 自己搞掂

順豐d行動好中
呢幾年好肯比錢搶人 買系統（支那系統）
仲要頂爛市搶生意 佢搶左你嘅人自然知你個價去到邊再搶
仲要包埋你運輸 好多生意就咁比佢搶左
利申同行

hktvmall請回應

做得物流 本地薑極都唔會黃啦
不過點都好過用順豐既

支那做任何tech野都亂鳩咁黎
零意識保護客data
唔好講支那啦
好多地方嘅Retail brand
拎客嘅data係容易過借火
但要用嘅時候就export做Excel
周圍咁經啲唔secure 嘅途徑例如email腥出去
啲職員無受過呢方面教育真係唔會注意
連zip file 加個password 都懶

推到比王維基見到

好撚想戒順豐
但係真係好難

其他人太唔爭氣之餘
順豐滲透太勁
明顯頂爛個市

郵政就算本地都唔夠玩
太少舖少提取點

DHL母公司德國郵政就在新聞公布中稱，和順豐達成協議，以7億歐元（約55億人民幣）和順豐達成10年「戰略合作夥伴關係」，DHL的中國供應鏈業務將併入順豐，強調和DHL集團在中國的國際快遞，貨運和電子商務物流業務無關。
德國郵政又在新聞公布中表示，作為戰略協議一部分，集團將在未來十年收到55億人民幣預付款和合夥費，順豐將獲得DHL集團一流的供應鏈服務、管理專業知識、運輸和倉儲技術，合作將令DHL集團繼續發展中國供應鏈市場，充分利用順豐在中國的基礎設施、分銷網絡和客戶群。

唔太明，即係係俾順豐用十年定永久？

順豐根本就係太遲抵制滲透既例子
己經好難返轉頭

所以千祈馬上立刻要抵制中共滲透
啲油站都頂唔住喇

買十年
唔係國泰咁比40幾億買斷快運

ig shop 好多都 SF
因為未有替代品或太貴

如果你間百貨公司系A字頭，咁就恭喜你啦

大中華公司名：
SF DHL Supply Chain China

香港公司名：
SF Supply Chain (Hong Kong)

豐豪供應鏈（香港）

同你一樣發緊夢做緊SF DSC倉，咪鬼再用DHL啦，明明就已經唔系

都有好多黃嘅

維基求你諗真啲

大陸人做生意就係以本傷人頂死對手然後大幅加價，不過港豬中SF毒戒唔甩

Logo黃

你發夢時候去望套新制服啦

依D野好睇邊個Site

黃黑色
順豐個logo仲大過DHL

系7到爆炸

推到HKTV MALL 澄清一下先再下一步

唔係要商戶用gogovan 寄去Hktvmall 個倉先 ？

以我所認識既sites
大部分基層都藍 中層黃 高層藍

哈哈，咁我就好彩好多

好想相認 但不了

不了啦，在心中。

不過依排發夢時候比人調去A字頭新夢境話，自己睇路

真心覺得SFDSC好撚痴線

A百貨定A波鞋？
RIP 巴打都係大伏

百貨夢境

波鞋夢境唔系A字頭

係A字頭

好撚閪
辛苦哂 我諗我知你係邊個

只系一個普通地球人

天水圍啊手足F字頭

同你唔熟 唔相認了
祝大家早日離巢

在心中，得架啦

高層大地震換走哂d高層

Hi all,
鼓勵同事自備口罩
如果無公司可以提供一個
仲要係救救mask果d伏罩

癡線推

留名跟進

新星洲屍伊O都遲遲未系夢境出現啦

有好多細客架

721 831 101 1111

屯門順豐倉條運輸帶都是支那制

唉，見步行步啦

真心大獲

重要push!

tui!

推呀

送得慢唔緊要，準時送到就得
都係期望管理啫

最近佢多左咁多單都係因為佢黃
你咪試下用中資囉
一嘢由神檯推返你落街 然後兩邊不是人

咁DHL既貨機，香港印有DHL既貨van，著DHL衫派件既人，又係邊一種

DHL SUPPLY CHAIN (DHL供應鏈）就係做本地倉儲本地派貨，但佢地唔係著DHL衫派件既人，唔係揸DHL既貨van派件？

好亂

DSC就系做大公司倉庫管理，唔做街邊生意。

Supply Chain係做大公司啲倉存服務 普通市民唔會用到

Express 係速遞 平時寄iPhone BNO 普通市民接觸得到

我想講Express同順豐係冇關係嫁 係Competitors 黎嫁

利申：做Express D記

著DHL衫係街邊行過送貨都係Express
貨機都係Express
自取櫃 自取中心都係Express
大部分DHL logo既Vehicle都係Express

正常黎講街客好少見到DSC
雖然制服一樣（未成為豐豪之前）
除非你公司咁岩外判個倉比DSC睇

曾經既姐妹公司
當年都仲係用緊@dhl.com

我都支持
但現實係遲少少啲人就屌晒鬼

如果加運費呢
轉請本地薑又點睇
以我所知本地薑食得起個單量

推！

BNS有冇人記得一開始大大個曾志偉係網站上面？

1137係上市公司
買夠股權就可以控制
樓主諗多咗

睇佢想做咩人生意
師奶果班一定係睇價錢行先
所以好多都用Ztxre

我個人接受到調高買滿金額嘅免運
急單可以照加錢運咁

乜黎先？好多都溝埋走到

一開始曾志偉代言有冇人記得？？

本身wiki 個market得香港就已經太細
佢用sf外判送貨都唔奇

不過侵食公司自主權真係會食屎
但如果咁容易比佢食到，點解wiki咁堅持自己車隊同門市

好老實如果全面轉sf 真係可以門市都唔要
起碼cut 一半cost

在商言商，好難搞
明同理解，但如果全面合作就真係寧願Amazon算

當初用佢都係因為本土公司而支持

味撚喪啦，19年六月之前大把人上去玩

大把人一星期上去一次，唔通咁又要秋後咩

樓主唔好用大陸口罩

Bns黃架咩？

點計蝕7位數呀請問

真係無用
有選擇下我會盡量避免

你咁講法 其實同叫黃色經濟圈收收皮先無分別

除非有本地運送公司，唔係嘅話以順豐咁大體量，點可能冇生意做

共實"光時"都講過
要完全放棄所以染紅的Porduct係好難

不過咁講如果有選擇同可行下，希望用返本土
其實經濟全球化下，完全掉底支那真係好難

要個經濟圈成形一定要有供應鍵先，唔係真係食得屎

唔用bns shipbao又奶共 咁仲有咩好介紹

是咁的
一般走飛機既貨都係睇體積重and實重
口罩咁輕身 9成都係收體體重
5kg GW可以收22kg體積重

而bns個運費計法就只收實重
而且仲無時間repack
所以一板貨走到既重量
隨時幾十KG GW
但實收體積重就一定唔止

咪講左囉 有唔少過一間本地薑食得落

如果用本地車隊要貴幾多？

有冇人傳返俾佢地知先係問題

有行家分享過
有本地外判車隊可以平過原本30%
亦夢見過大陸車隊壓到每一百蚊賺1-2蚊刮砂

推比wiki

夢裡周公話我聽好大機

本土IT真心不能棄

你岩
如果唔係最後企業只會傾斜一邊

推到上熱門

嘉里喺大陸都紅底，靠大陸關係喺香港周圍搶生意

講咗日本行船啦，成本平好多，呢行不嬲食水深，呃邊個

推到維基睇到

SFDSC

係呀 你岩呀
不過咁樣同對住Retailer屌話批發價好平無乜分別
UPS, Fedex, DHL Express都係收咁貴
你可以試下撳搵兩三盒口罩長寬高
再入佢地個Calculator 一定貴過個罩

但BNS無自己Freighter
雖然一定平過散客 但BNS要被食一轉
我bns既單全部走飛機

加上客機最近被Cut左好多
所以等機位等好耐
加錢有機會快d 但唔係must

而走船的而且確係呢d時期方便好多
無走飛機咁多規矩

佢本身唔係做開呢範
同埋要book船期 拖櫃
船期仲難搞過等飛機
都好煩下 想知再講

你真係識？
美國一直空運係計實重
除非OR轉Seattle國泰機直反會貴dd，但一定唔會蝕，佢個量咁大，唔好扮野

你唔信都無計
我做DHL仲要SC 又點會唔知
好多公司都用過

寄飛機一公斤（未壓縮）海綿係貴過一公斤鐵
因為海綿大大舊 一定收佢長寬高

咁開網店果啲除左順豐有咩揀
其他公司運費爭幾錢

網店基本上除左香港郵政同順豐
可以話無 因為Throughput太細

之前用過 件貨喺日本派件收貨兩日後就送到香港
船運有冇可能咁快

【 志祺七七 】中共如何使用「統戰」，讓原本漢賊不兩立的國民黨不得不親中？《生難字彙大辭海》EP 017

統戰 = 統一戰綫 ≠ 統一戰爭

鎖定戰場，避免一次開太多支綫，分身乏術

設定主要敵人，聯合其他勢力

一邊聯合，一邊鬥爭

一邊聯合，一邊分化 =>
剷除異己 =>
鞏固領導權

聯合次要敵人，打擊主要敵人

行船通常最少4日

傳番俾佢地高層知先有用

根本冇可能全本土資金
王生都係一個生意人
冇口罩機點推到去7蚊然後配股
天下商人一樣黑
買百佳算

Morning Express算係咩tier?

海迅供應鏈又係點，成日都見到送貨

維基應該識諗嘅

咪第三梯隊細local公司

香港郵政好似有心無力
連郵局啲職員都話啲人走哂去寄順豐

講咗好多次 中資比藍店更危險

好老實講，唔用SF，本地速遞仲可以有邊個夠平夠快？
一百毛都係用SF

去tvmall鋪頭拎已經煩
又等得耐 分店又小
一早應該同sf合作啦

如果係咁以後都唔用HKTVMALL 了

pusjh

樓主係預言家

如果係新手永遠都唔用hktv mall

都係果D風險 爆倉

Amazon 都係用SF派件

Amazon 都係局柒你用順豐啦，又唔用Amazon 呀？
你hktv買野咁驚送埋你屋企資料上中國，咁去門市攞囉。

起得自己隊車隊就係唔想用SF
最多咪短暫性合作

最恐怖係佢嘅侵蝕速度，娛樂文化嘅野 dum好大筆錢落去控制全世界風向

呢排好撚奇怪，實會有人出來追擊黃店

HKTV咁肯俾錢請it狗, 真係會肯用中國製系統咩?

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

我見hkbn師父好好禮貌
入屋一定除鞋
唔比利是走人？
我想知個師父可以點報單
你估黑警呀？

push
push
push

其他人我唔知 但呢個po明顯追擊紅啦

SF 香港又唔可以同大陸比
美領都用SF, 叫wiki 唔用又有d難度
有朋友做SF車手
邊會估到做車手有幾雞收入
少人偷野好正常

一下只太多單
我估

動員成個國家資本同私人企業鬥，一定係先減價搶巿場佔有率，玩到無哂競爭對手，到時操控成個巿場，點玩都得。騰訊就係極佳例子，佢魔爪已經伸出國際，好多外國公司被佢收購、控股。
相信順豐都係一直想做到呢步，掌握埋外國物流，基本上等同於握住全世界貨運命脈。

wiki賣咗盤之後我有用過hkbn
而家師傅好認真整又好禮貌 用咗幾年都無被hkbn呃錢
以前嗰班同狗一樣 真係攤大手板問你㗎 唔畀佢話整唔到走人
你打上去投訴佢哋都唔會理你
嗰時冇規管 你可以話間間都係咁

果個係最早期
唔係行光纖果時係好多投訴
鋪左光纖已經係另一個世界

維基有冇一team人/外判專做data security
無就快啲比錢做
就算唔送中都要注意教育啲員工點小心處理個database

抵俾黑警笑你地鍵盤戰士懦夫
一味屌呢間公司又紅果間公司又藍，又唔見你地搞一間出黎？

係囉，幫推啦，推推下就會有架啦，對住馬桶叫光復香港就光復到架啦

開左個post咁耐都無人理過，有人真心想搞黃色經濟圈架咩？淨係見到成班勝利球迷

招N展 / mechanic 巴絲齊創黃業

Sorry, 放棄高薪厚職創業，不了。
未畢業，不了。
吓，要落手落腳做？不了。
貴過中資嘅，不了。

係也

呢行好惡啃

買口罩機股價係冇升 佢係公佈左1月條數先爆上7蚊
仲要佢上7蚊前1日已經講左會配股 比哂機會你走 自己衝入去接火棒

老老柒柒，驚資料送中其實無得驚
咁大個港共政府係到

事實係冇幾多連登仔會幫襯wiki

下呢輪仲成日hktvmall買野 佢真係轉順豐嘅話唔買了

即係樓主好可能係堅料
樓主呢？？？？？？？？？

嘉里即係本地薑
DHL同嘉里爭緊

其實嘉里雖然話本地薑，都唔好得去邊.大家仲記得嘉里荃灣既「無可疑」自殺事件嗎？

之前fb 有條片話係用gogovan架喎
收貨送去hktv倉

同時間士多Facebook 開始出返post
士多又同順豐關係密切

call4van 食到hktvmall 嘅生意的話，唔知會唔會紓緩到佢財政壓力？

不過call4van 個價錢永遠都無可能追到gogovan 個價格，人地用割喉式價格，睇住你個價平20蚊，call4van 平10蚊 佢平15蚊，根本無辦法打場仗，真係一路捱打，靠良心用戶用愛發電

推到俾wiki睇到

郵政同豐富有咩分別其實

買口罩用EMS之後
好多人都揀郵政
我都申請MCN，有用緊，好似都幾好

荃灣豆腐花

太耐冇幫襯, 士多係自己車隊定sf送貨?

call4van 係本身個service都做得未夠
步兵來講, lalamove>>>>>gogovan (價錢)
但gogovan都做得住
如果c4v都推埋步兵, 照住gogovan來抄都做到

d 司機應該算係自僱人士?
gogovan減價之後會唔會影響到司機收入?

樓主去咗邊

郵政開9半收4點幾普通打工仔點用 一個禮拜得星期日同個lunch time 可以寄到野
lunch time排得到飯又唔洗食
順豐起碼開到8點收工都仲寄到野
唔係唔想寄郵政 係根本用唔到佢地既服務

樓主呢??????????????????????????????????????

up

樓主

唔知呢樣點幫手 惟有幫推
雖然係好難 都儘力抵制緊中資公司

沉得好快 推到樓主出現

人地嘉里公開咗CCTV片喎，關嘉里咩事呀？

推呀
黃色經濟圈呢個位輸左就玩完

聯署俾HKTV MALL唔好用中資公司???
佢燒錢頂爛市, 你都知後戲在後頭

有冇人肯成立黃色物流??

揾到一間黃嘅可以代替SF先講喇

老實講我又唔覺SF係藍

SF紅企再國有化左.當然唔藍，深紅姐

但係佢又冇做過啲乜

唔洗用HKTVMALL. 留返比你地用.

不能不推

推
中資順豐物流滲透計劃

而家仲要收3 點

推到樓主出現

師兄有啲料到，應該以前響DHL吧

PUSH

冇記錯嘅話應該係華潤

無知一問 郵政係咪冇做上門取件 或者係咪貴好多

信就信 唔信就當故仔

我絕對明白，你講個背景100%正確

Exactly

Confirm咗啦唔洗捉，不過係唔止淨係搵SF

More?

創意台

睇黎又一個同事喎

你睇下comment啦

用錢嚟控制全球 支共果然陰謀多多
好撚恐怖

咩其他logo?

即係點 完全冇公佈

日日行過啲O2O門市，個個做到仆晒街
佢將運費調升根本就冇撚用，又要上貨，又要幫人攞貨，又想要門市生意好，得一想二，邊有可能

而家淨係以我所知新界果邊，好多門市幾乎晚晚都OT
喺度將客貨上貨架，啲嘢多到做唔晒

DHL supply chain原來做呢範 家陣仲要變sf

其實真係好難避 大部份都藍

巴打都要轉行

無記錯 速遞公司都係 體積重 實重之間 邊樣高d就收邊樣

倉掃把計成年有3萬蚊個月合理？

冇錯 fedex ship唔ship到ip都係睇girth

差不多 計埋雙糧bonus

佢多單唯一最好解決方案都係搵sf呢d大公司
仲同你分顏色？ 我諗佢都唔想俾客屌死

any logos but SF and DHL

要個老細超有錢 可以玩價格戰先

士多唔係sf咩

淨係知紅底我指如果hktvmall都奶，佢就唔再係唯一選擇

連補給線都侵蝕埋
真係好撚危
唔送支那既供應鏈有無得得搞

王維基先生，我真係唔介意俾多少少送貨，你開多個選項俾人揀就係，要快要便悉隨尊便，千祈唔好同中資班仆街合作，多謝你

其實我未夢見幾次呢單野之前
係hktvmall入左好多貨 而家都唔知點算

等開估

因航個倉

LF
NIPPON
KERRY
海迅
信興物流

識d野喎

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

嘉記利記D記都會加入一齊派貨
聽聞SLA傾到好似係三日左右
唔係幾記得

咦！！相同角度？

人地地方但比d記管

仲有自己貨放D記位嗌D記管
愈來愈多

個度真係好撚奇怪 好似夾硬比生意佢做咁

平呀嘛 乜都outsource架啦
慳皮到 最近又蝕到入肉

重要post，推

預言就到

pish左先

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

不過我諗應該唔會用死一間
點都最少兩間

HKTVMALL d客零舍好牌氣
等足一個幾禮拜漏埋單都仲可以講 真係辛苦哂你地
做生意做到咁 真心勁

屌 推呀

罷買HKTVMALL 就解決到件事

開始未

推啊啊

推好似唔多夠，直頭去fb留言啦

不如諗辦法等fedex DHL UPS做好本地化，等市場良性競爭降低順豐市場佔有率

試run 姐係會係邊個環節見到順豐？

唔係順豐 而係順豐滲透左既DHL

近DHL本營既地方

係hktvmall 內部倉同門店既派貨定對客既派貨？

dhl sc係咪都係用返dhl車隊同衫黎做？

對客派貨 唔係dhl亦非hktv logo
下面呢架冇可能 最少短期內
除非問express借 但分左家人地彩你有味

so far係咁 歡迎巴絲上黎証實

利申：以上9up當秘笈

佢當初送到一鑊粥，解決方法係 嚴格控制員工既行為。

咁樣判上判，係咪又要變返一鑊粥。

對客既話，件貨出左事，又入邊個數

仲有，佢當初堅持自己搞物流 就係話香港地無對客既成熟物流，無謂貼錢比人發展，所以先自己發展車隊。

咁快打倒昨天的我

講多句
而家公司制服換左
唔再係同街邊DHL撞款
而係SF DHL

頭三款陸續已經收皮
其實仲有好多款舊dhl制服

轉左會著呢d...

話想三日派貨 而家七至十日 仲要漏單
嚴格黎講係判上判上判 二三判lv

一啲美感都無改進過

如果hktvmall公開同sf 合作，會唔會有客即刻放棄再幫襯佢？

應該唔會 你睇下d comment
冒險開po講簡直多鳩餘

轉用dhlsc，佢遲早要公告

SLA呢家野...
Wiki好似冇commit過
佢最想三日內送貨
但而家既訂單量
多到爆啪每日限額
排到七日後送貨等閒事
漏單更加唔係罕聞

你估好似國泰咁大份contract咩
大把公司冇出聲 係好。撚。多

竟然？ 年報 果類唔需要寫同咩物流合作咁？

物流還物流 倉管還倉管
連國泰呢個大客都唔係國泰出公告
而家DHL角度寫

told you.

去蘋果爆佢大鑊

有無人收到SF DHL 送嘅貨?

其實係咪短期應對措施? 否則解散自家車隊全部外判哂出去啦

好柒喎影衰d記

如果長期爆單
自家車隊一時三刻好難應付到

歡迎加入SFDHL大家庭

hktvmall d 客係全世界最好耐性
冇所謂啦

巴打朋友收d風完全冇錯
外判唔識睇派貨單 送到落門市
門市搵返tko既人問做乜鳩
tko比人屌到反皮

唔好問點解我知

不過唔緊要啦 漏極單遲極都唔會有閪客

最大方既客人就係hktvmall

小學雞設計

我都唔知點兜
地址寫明係商業地址都送到落門市

拉闊d個moon睇地圖
其實唔係差好遠

開始左啦

洗唔洗影埋我著DHL衫過你睇啊？
派貨家陣d車隊都唔係hktvmall logo
派貨條友都唔撚係著hktvmall制服啦

上連登自爆咩

影左內部email啦
唔信咪當我9up囉
早排d膠層先捉緊鬼
彩你都有味

家陣連登仔瘋狂吹奏HKTVMALL
黃店有得選擇下都揀紅底企業
我都收收皮先 廢鳩事比人起到底

睇到隔離台個post都心淡
算鳩數啦 咁睇落去順豐一定會征服香港

唔會，最貴一定係自家車隊
其次外判本地，最平中資

但自家車隊質素點都好過外判
外判車隊出錯率高過自家好多

現階段hktvmall睇怕就算有心都無力

不過如果wiki要做又有乜可能做唔到
就如本地3PL公司咁囉
佢warehouse d conveyor先進過好多本地薑

不過點做都好 個價好少可低過中資

係咪一直做落去？

想食埋HKTVMALL 咁款?

佢做過政協架

食就一定想食
食唔食得落就另一個講法
好似媾女咁

短期內係 長期未知

但如果佢做爛市，收得平
wiki 都好難唔心動喎

咁係咪唔洗做黃色經濟圈呀？
你咁講其實已經接受左紅色滲透

過左咁耐 HKTVMALL冇係FB話過一句不實指控呀